一人一樣平得嚟既野食但好正

我先
脆香雞翼 真係世界第一 食幾多都唔厭

其實脆香雞翼都唔係平 成日好想食但又唔捨得食

毒撚開post無人理

轉全翼

生菜魚肉

脆香雞翼好撚貴

魚肉燒賣 多辣油豉油

D人話cp牌其中一隻就係脆香雞翼 搵日要試下

諗起流哂口水 最鍾意食辣

我好似未食過

以前我會叫全翼 但而家覺得髀好似多肉d

邊個負皮我